Bir serverda, birden fazla database olusturup, hepsini ayri 
musterilere satmak istiyorsunuz. Her musteri kendi database’ini
olusturup, icine data miktarini(mesela 100 MB) ve data ismini
(mesela NisanRaporu) girecek sekilde kendi databaselerini kullanmak
istiyorlar. Müsteriler bu datalarin sadece isimlerinin 
degistirilebilmesini istiyorlar ve dogrudan datanin degismesini
istemiyorlar(private). Bu müsteri icin bir class olusturunuz.